大定到底仲記唔記得今次革命係「冇大台」

成立臨時政府
點樣分配權力
由邊個分配
分配比邊個

以上全部都係set up一個大台既舉動
最重要係 美國議會唔支持

大家主力搞番地下抗爭
搞番全民議事堂算啦（呢樣係反映民意 並無授予任何權力 應該繼續做）

打錯字 開過

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

長遠一定要有個組織
不過係地下組織 如孫文同盟會
怕大台就係怕帶領大家走錯路
如果地下組織 一路走岩路建立足夠威望
可以做正式領導又如何